劉備算唔算係最有資格講: 荊州係我憑自己本事借來的點解要還?

屌你老母🖕

所以後面呂蒙咪憑本事攞番荊州攞。

國與國關係，講唔掂數，拆唔掂，撕毀條約咪開片攞，古往今來都係一樣。

次次一聽到政府個廣告問暴力真係決到問題, 第一時間答佢人類自古以黎都係, 問題越大越暴力

點解唔係呂布拎徐州？